(轉載)昆狗+日本youtube8唱hanabi

【#LikeJapan遊戲動漫】廣東話版《HANABI》 三原x吳業坤x高木洋一郎合作Mr.Children名曲
HANABI是Mr.Children在2008年發行的名曲，也是超大熱日劇《Code Blue》的三季+電影版主題曲。歌曲中「無法捕捉且瞬間即逝的光芒，但還是再一次、再一次地伸出雙手。」的部份令人相當深刻。今次日本x香港的合作實在相當有趣！

HANABI (原唱：Mr.Children)
Cover合唱：高木洋一郎、三原慧悟 Mihara Keigo、吳業坤 Ng Yip Kwan
廣東話歌詞：薑檸樂 gingerlemoncola

by #Likejapan_Owen

垃圾

原本一首咁好嘅歌就咁俾人....唉

三條友都唱得好難聽

好撚難聽